無論英國脫歐又好留歐又好，英國國力衰過台灣係不爭事實

日已落小國